---
title: Lazy 负载均衡器 v0.7.2beta 发布
date: 2016-08-11 14:38:51
categories: 
tags:
    - 原创
    - 开源
---
## 项目地址
- GITHUB - https://github.com/v55448330/lazy-balancer
- 码云 - http://git.oschina.net/v55448330/lazy-balancer
- OSCHINA - http://www.oschina.net/p/nginx-balancer
  <!--more-->

## 更新

- 更新 HTTP 状态码方式检测方法，基于 `nginx_upstream_check_module` 模块
- 新增站点请求实时统计功能，基于 `nginx_ngx_http_reqstat_module` 模块
- 新增配置通过文件备份和还原
- 新增实时查看负载均衡日志功能
- 优化 `Nginx` 相关配置
- 更换 `pycurl` 为 `requests`
- 前端细节调整

## 演示

![image](Lazy-负载均衡器-v0-7-2beta-发布/1.png)
![image](Lazy-负载均衡器-v0-7-2beta-发布/2.png)
![image](Lazy-负载均衡器-v0-7-2beta-发布/3.png)
